Campo de modelo	                             Campo de formulário
                           		
AutoField	                             Não é representado no formulário
BooleanField	                             BooleanField
CharField	                             CharField com max_length igual ao valor de max_length do campo do modelo
CommaSeparatedIntegerField	             CharField
DateField	                             DateField
DateTimeField	                             DateTimeField
DecimalField	                             DecimalField
EmailField	                             EmailField
FileField	                             FileField
FilePathField	                             CharField
FloatField	                             FloatField
ForeignKey	                             ModelChoiceField (veja abaixo)
ImageField	                             ImageField
IntegerField	                             IntegerField
IPAddressField	                             IPAddressField
ManyToManyField	                             ModelMultipleChoiceField (veja abaixo)
NullBooleanField	                     CharField
PhoneNumberField	                     USPhoneNumberField (de django.contrib.localflavor.us)
PositiveIntegerField	                     IntegerField
PositiveSmallIntegerField	             IntegerField
SlugField	                             CharField
SmallIntegerField	                     IntegerField
TextField	                             CharField com widget=forms.Textarea
TimeField	                             TimeField
URLField	                             URLField com verify_exists igual ao valor de verify_exists do campo do modelo
XMLField	                             CharField com widget=Textarea